想問下呢條友搵到工未？

都應該三張幾

淨係睇標題已經估到係邊個

Lm等人爆料

其實佢講野有紋有路
咩Major grad?

當年dse作文必用例子

其實我一直都好想知佢而家點

下 邊忽有文有路
口疾疾 一味怨天尤人
interview話自己係商場hea果到真係笑左

你覺得佢講野有文有路既話, 睇黎你講野應該都幾離譜下

唔知佢係咪連登巴打呢？